$1500筆直喇叭

駁電腦用
大部份時間用黎聽歌 間唔時睇戲
要夠bass

目前睇岩
1. Harman Kardon Soundsticks III wireless
2. Edifier S880DB

各位巴絲覺得邊款好啲？
或者有無其他推薦

本身用緊Edifier C3x 不過買左2年唔夠 主控盒已經壞壞地

推

mm1 2手

你加多個零就有人覆你

加多少少系列入genelec 83xx

連登果然個個fresh grad 50k
平民post無人覆

唔該哂 不過音響電器 我prefer全新
始終二手 有啲怕
any肥 多謝回覆

lm

認真答呢個價d bass 都係晒氣

ILoud micro monitor

x-mini supa

加多小小 audioengine a2+

s530db
我之前budget同你一樣 用途都係睇戲打機 多
搵咗好耐 哩部插頭夠多又有藍牙
表現唔錯

Sony XB 31